ps4 gtaV

招隊友組隊打任務！

係咪玩未日來臨個咋任
Psn:miwabbyin

搶劫任務

係咪打劫銀行

逃獄

+1